鍾嘉欣 vs 新垣結衣

人同天使比

巴打個名 熟口熟面喎

呃負皮

差幾皮喎ching

唔好玩啦

讓你100票都照贏

得私煙可以同結衣鬥

支持老婆
不過各位痴線佬下次開D有D挑戰性既局，ok？

魯芬

鍾嘉欣得罪你D乜

車尾燈都見唔到

樓主咪做on9野啦